\chapter*{Задание 4}

\textbf{(№4.7) Какой комбинаторной характеристикой обладает следующий объект (доказать!):}

\begin{equation*}
    \exists^* = B(W(B^2(\Phi P)C \Xi))K
\end{equation*}

\textbf{Причём $\exists[a]=\exists^*[a]$, $\exists=\exists [I]$. Указание: доказать $\exists[b]a = P(\Xi a(Kb))b$.}

Запишем определения всех комбинаторов, входящих в определение комбинатора $\exists^*$.

\begin{equation*}
    \begin{array}{ccc}
        Babc=a(bc) & Wab=abb & B^2abcd=a(bcd) \\
        \Phi abcd=a(bd)(cd) & Kab=a & Cabc=acb \\
    \end{array}
\end{equation*}

\begin{equation*}
    \begin{array}{llcr}
        1.  & \exists^*[b]a
            & 
            & 
            \\
        2.  & B(W(B^2(\Phi P)C \Xi))K b a
            & Def(\exists^*)
            & 
            \\
        3.  & W(B^2(\Phi P)C \Xi)(K b)a
            & B
            & 
            \\
        4.  & B^2(\Phi P)C \Xi (Kb)(Kb) a
            & W
            & 
            \\
        5.  & \Phi P (C \Xi (Kb))(Kb)a
            & B^2
            & 
            \\
        6.  & P(C \Xi (Kb)a)(Kba)
            & \Phi
            & 
            \\
        7.  & P(\Xi a (Kb))b
            & C,K
            & 
            \\
    \end{array}
\end{equation*}

Получено выражение, соответствующее указанию по доказательству.